Aws個elastic ip點map去external ip?

喺aws set左個F5 big ip，想setup個virtual server駁出去個external server度，但係唔識點樣map個vip去external server ip度？求救。。。